[本地Band] Supper出新碟竟然無人討論？

“Everything is you” online concert

今晚8點直播！

想睇直播D留言

真係冇

希望啲新歌 ... 可以重執返佢地初出道時候既初心

加油

第一首啲詞...

真係當有觀眾show咁做

屌緊班鬥黃撚

畫就幾靚
聲唔算好好

miss左，有無share睇下

個 intro 同 第一首係講鬥黃 同 佢地千夫所指之後睇化左鬥黃既心態轉變

無人講咪！

冇
Live

不過真係比人屌到冇乜火

唔同以前

其實可以rewind

YouTube live 原來可以play back 返

研究下先

冇興趣

下真心靚聲wo
同埋呢個係live show
d聲做到咁我覺得好掂

先唔理首歌好唔好聽

錄播黎

Chat room 班柒頭話聽歌唔講政治

十足十藍絲

我聽到啲聲好散喎 錄播黎架嘛

麻麻地

講你老母閪呀 講
屌你老母首首歌講撚到追夢堅持初衷乜乜柒柒
幾撚多後生仔係成長經歷唔同既難關嘅時候用佢地既歌做精神寄托
到呢班後生仔上年面對咁多野 需要佢哋支持嘅時候 又龜縮左去邊撚到呀屌你老母
講你老母閪呀 好撚嘔心呀死撚開啦

連登仔喺留言板俾人屌

已經有兩首新歌唔係廣東話
係咪諗住反正香港咁多人唔歡迎佢地
直接慢慢離開香港發展了

啲人聽少少破音就話鐵記

一半國語歌...
而且閉關成年成品都係咁嘅質素

仲本咩地band呀

普通貨色

有半年都係諗
唉 仲留唔留喺香港發展好
兩頭唔到岸

今日場show全部新歌？

yes
新碟tracklist嚟

d歌唔得啵

一啲都唔好聽

仲諗住俾多次機會
會唔會有D新嘢
證明你哋仲有支持香港嗰顆心
出埋啲垃圾歌
晒撚咗我啲時間

抹黑我

ok
咁我都係覺得mix得幾好

又鞭...

用歌詞反撃鬥黃撚

悶唔悶又貼舊嘢

ok 大家都是反共 不用分那麼細

唉...
好多歌都聽到好尷尬
始終最鍾意都係佢地Dal Segno隻碟
依家好唔湯唔水咁
雖然個live嘅production好好
但都掩蓋唔到啲歌其實好多都好普通

同啲垃圾藍絲一樣
攞啲舊嘢出嚟講
垃圾

成日扮rock 好難頂

有 3 首廣東話好好聽

張圖有幾舊？舊唔舊得過佢搞活化工廈同西九文化區？

2018年你仲上深圳食緊海底撈咋柒頭

直播完左啦 去拎狗糧啦 智障波台狗

呢張圖係12/6/2019後？

算啦, 唔好再啲收左錢既 風向狗嘈

睇佢地講幾句就知一毛狗嚟

2018年㗎....

咁佢哋喺台灣有公司
之前已經出咗道 係會喺台灣派台都好正常

咁班友loop乜9

兩年前 出活動代表香港影
次次post啲人都盲屌

可以學識欣賞下新曲風

柒婆12/6/2019之前冇搞鳩本土音樂？

btw 6/9舊灣仔狗屋外358位手足已成condom

只係因為台灣有公司咁會諗埋台灣派歌jeh

唔知成日攞呢張相屈鳩佢哋係藍

屌 唔差在批鬥埋rubberband

Supper 不嬲多haters, 啲人為屌而屌
唔係屌佢地同林鄭合照 就屌佢地上佛山開show
追擊咗成年啦 悶唔悶啲

最憨鳩係出咗嚟行班友又選擇性無視

有時無比較真係無傷害
聽下Kolor, 小明, Rubberband, ToNik 嘅歌
再返嚟聽supper，支持咗十年都幫唔落啊大佬

到底仲有咩藉口？

加油
記得自己去柯尿都po埋出黎
一定要喎

嘩 屌你國慶晚會都玩埋，勁過同柒婆影相
垃圾偽黃band！

好唔好聽係一件事
人地唔係藍俾人屈哥下先嬲

你咁你咪過檔唔好支持
唔好難為自己

On9仔 17年上任已經乜柒民意都唔聽
垃圾特首都笑笑口咁影

拿 我就好均真嘅 舊帳我唔翻
不過咁耐唔出聲表態嘅一律當藍
你要不分是非咁盲撐我都冇辦法

喂阿哥
你出街記得貼個「黃」字係個額頭度喎
唔係我會以為你藍絲架

咁你撐果隊垃圾band有冇出聲表態反政府

個standard幾時變到咁高
唔出聲就當藍

人哋一早咪表咗態出咗聲
仲要係第一批po遊行嘅人
你眼盲我唔怪你

我批鬥supper係講緊本土音樂既事
你拉rb呢張圖做類比？
再講 張圖係2010年既
08年普遍香港人都大叫緊我係支那狗
到咗12年先開始多人意識到反共呢樣嘢
喺呢個大環境之下 rb玩支慶show 合理
但柒婆搞鳩本土音樂發展係十年前已經搞緊
咁想問下喺呢個情況底下 2018年點解會有呢張相出現？

sunny 616有去遊行 佢地區選個陣叫人投票
都叫冇表態？

人地話出一次唔計架...

真 要每次發夢都po story 咁先叫黃

個標準原來set咗喺2012年
2012年前做乜都得
屌，咁我早知2012年前立法會投民建聯啦
大環境下都合情合理丫

講到自己咁識分是非
但咁耐唔出聲表態就一律當藍
非黑即白，你好得人哋幾多

不過既然咁有問題

18-19 又冇乜人批鬥佢哋

真 啲人自己次次出去都有po咩 唔通我又話你淨係出一次

個個都剩係講政見唔講歌

大把勇武都會share文宣
搵藉口都唔好咁核突

爛鳩pop rock本身都無乜好評論
連政見都唔撚同既點解我唔聽RB kolor?
貪佢奶袋底香丫？

係人都知SM 9月轉咗藍啦
Po張6月相嚟托咩
唔通我話張敬軒又係黃咩

同達哥啲小學雞fans有咩分別？
班濕爬迷都係恨鐵不成鋼

下下叫人過檔唔好支持
有呢啲fans真係倒米

你都幾on9 同你講嚟都晒氣
我都可以話你轉咗藍呀
死藍絲

真心一問
有冇證據先

又係你自己話唔支持 想點
Sorry無人想說明你支持

其實呢人哋就唔止淨係po過一次嘅
你盲我唔怪你

我話幫唔落 係恨鐵不成鋼
無話過唔支持

支持都唔等於要盲撐

唔只2019
2014
兩段時間佢哋都係中國開show
仲有慶祝中國國慶

次次都針對張相無用
我信sunny黃
就當佢唔係 佢都起碼有扮
好撚過陳奕迅呢啲扮都唔扮

雖然佢哋啲歌真係好垃圾又成日扮rock

無？

人地出19 moment大碟個陣撞正中大poly單嘢
專登postpone到1月先出 仲隱嗨打咗句we believe the day will finally come 好地地點會無端端講呢句嘢啊 人地係藍既話就一早唔理你地照出隻碟啦

新？！
邊__到新？
你是咪無聽過佢地之前啲碟？
除咗《精靈》（好似係）個曲風似日本啲indie嘢
其他全部都太過pop太過mainstream
又或者太似以前啲歌
完全無突破（唔通Sunny彈琴唱歌都叫突破？）

以一隊Pop band嚟通都只係合格
但我expect 佢地可以行得更前
而唔係固步自封

Sunny未form Supper Moment之前
佢嘅目標係做Mr Children
但依家個感覺係越嚟越似五月天

係係係 你最識音樂 我就覺得同之前個啲唔似啦
不如你做啲你覺得真係行前啲嘅嚟聽下丫
在下真係唔識

好多？
你？

Btw
聽聞呀sir你偷人acct

無人想知呀！

你有無聽過佢Dal Segno隻碟呀？
你又知唔知Sunny未form Supper Moment之前其實係玩咩歌架？
Sunny另一隊band鐵樹蘭你又聽過未呀？
你又有無聽過同Supper Moment一齊合作過嘅Survive Said The Prophet？

就係上面種種嘢build up咗對佢地一個更大嘅期望！再者，佢地由話別空氣去到19 Moment成個evolution都係嚮音樂上面係一個明顯進化，取向越嚟越成熟同多樣化！

但今隻碟完全無咗之前將唔同indie 嘅原素加入去嘅取向，只係食老本，捨難取易，咁樣做一定會令我呢啲由佢地indie年代聽起嘅對佢地失望！其實直到新碟前，我都非常佩服佢地可以將draw到主流之餘仲保持到陣indie味！

我就唔係識好多嘢，不過一步一腳印睇住Supper Moment行到呢到竟然係咁樣，我絕對唔覺得可以用試新嘢嚟做藉口！